不甘當全職主婦 洪欣復出搵銀

現年45歲的洪欣，婚後減少幕前演出，專心相夫教子，選擇性地接工作，拒當全職家庭主婦，全因工作是她保持美的動力。加上有個性格樂觀的老公張丹峰，令她變得開朗豁達，心情靚自然皮膚也煥發光采。
洪欣轉移內地發展多年，09年下嫁內地演員張丹峰，育有一對子女的她美貌如昔，擁有弗爆身形和修長美腿，找不出歲月痕迹。婚後漸漸淡出幕前投入家庭生活，老公曾想她做全職主婦，洪欣不想與社會脫節，會接一些輕鬆簡單的活動和廣告，因工作讓她有動力去扮靚。雖然老公比她年輕10年，思想卻是成熟，洪欣說︰「老公是個大男人，思想比實際年紀大，認識他時已不太想我去工作，我說不行，這樣日日在家不化妝、不梳頭打扮，就會愈來愈不注重外表，如Keep着工作才有心機保養和扮靚。他聽過我的見解後，也表示認同，我會揀選工作，若要去太遠的地方便不接，亦不會拍劇拍戲，因老公希望我多放時間在家庭上。」

勤護膚防皺紋出現

保持恒久美麗絕不能懶惰，洪欣深深體會到，她憶述多年前在西安拍戲，天氣正值嚴寒，房間長期開暖氣，當年恃着自己沒皺紋又懶護膚，沖涼時用番梘洗面，又不即時塗面霜便去睡，隔幾日出了一條又長又深的皺紋，才驚覺要努力保養。洪欣提醒女士們不要待皮膚差的時候才補救，在未出現問題前便要保養，因皺紋一旦出現便不可消失，只能減淡。

飲食清淡保持體態

洪欣擔任凱詩美容代言人將近10年，每次返港便會抽時間去做機，大讚德國及韓國大熱的LDM®美容儀器效果好，這款無創傷、無痛楚的嫩膚療程，以專利的HD-FU雙頻超聲波技術，從細胞開始進行修復，輕鬆解決多種皮膚問題如皮膚鬆弛、皺紋、乾燥、疤痕、暗瘡或肌膚持續性發炎等，就連敏感性肌膚亦適合使用。首次療程後皮膚可即時感到滋潤、緊緻及膚色更均勻，發炎徵狀亦可得以紓緩。護膚要外內兼備，友人問她為何不須節食也能保持體態，皆因洪欣飲食清淡，煲湯不落鹽，少吃煎炸食品。

張丹峰給予安全感

心情影響皮膚質素，老公張丹峰的樂觀性格令她保持好心情，紓緩不少壓力。她說︰「我是緊張大師，思想比較負面，沒安全感，每件事都會從好、壞兩邊睇。老公性格好樂觀，這方面被他感染，他經常嘻嘻哈哈，還說為何要向壞方面去想，思想正面，很快忘記不快事，與他一齊令我變得開朗豁達。」洪欣指老公給予她安全感，初相識時她已看到這優點，亦是喜歡對方的原因，稍後更將以夫妻檔參與內地真人騷。一對兒女亦是她的開心果，洪欣與張丹峰所生的女兒晞彤已3歲，16歲的大仔則跟繼夫姓氏，改名張鎬濂，張丹峰對他視如己出。洪欣指兩兄妹相處融洽，性格很相似，但妹妹比哥哥兒時更頑皮，跳跳紮坐不定，哥哥非常愛錫妹妹，但亦有哥哥的威嚴。

我真係恭喜你呀

我真係恭喜哂你呀

feel到個post好嘈

Congrats

邊個係洪欣?

女：好似人地王晶咁癡心情長劍咁，
可以樣樣野都為晒邱淑貞去做，
咁樣做對於你來講係侮辱你既智慧係戇居丫嘛！
咁你咪要去抬起其他人囉，
鍾意去同埋其他女人上床囉！

男：邊個係我女朋友？我老婆？打工仔來咋！

女：打工仔？打工仔你使對人咁好個呵？

男：對邊個好呀而家我呀？

女：你對邊個好？你對Ada（蔡少芬）唔好咩？

男：對Ada仲好！

女：成街人都睇死你開公司，仲開戲畀佢拍呀！咁多聯絡架？唔洗講野啦我地。

男：係呀，係以前．．．以前．．．費事嘈呀．．．

女：我真係恭喜你呀，簽左個洪欣咁蠢既西．．．西女人返去！
恭喜你快撚Ｄ捧紅佢添呀！

男：我無諗住要捧佢喎！

女：你無諗住捧佢簽佢來把撚呀？

男：咁唔紅果Ｄ．．．咁又簽約．．．

西...西女人

無錢？

拍3級片啦

使唔使咁大聲呀
聾喇仆街

老西...西女人

洪？邊撚到紅啊？睇過
無人識洪欣喎